做差佬真係正

行完私刑打完人之後，仲有咁多人支持又捐款又盛，仲好搵過份正糧
所謂忠忠直直，終衰乞食就係咁解
各位古惑仔仲唔轉行做差佬？

兩邊都係黑社會，不用分得那麼細

以後差佬一定唔會留手狂打示威者
仲要係記者前面打
打鳩完人幾千萬袋袋平安

鎮壓反革命道義無罪

宜家個世道直頭好似倒退到六七十年代,黑XX籌旗給啲華探長

中國人

遊行市民係警察同黑社會共同敵人 乜野世界

其實警察好大壓力, 你地睇唔到姐

警察執勤完之後, 番到警局, 又要處理文件, 又要寫報告

唔似得你地咁, 一放工就拍拍羅友走人

大家都拜關帝

你up 乜春

你講到佢地好低薪咁
大把低薪過佢地 做得多過佢地唔講

戇撚鳩鳩,萬幾蚊人工都要ot仲有可能要拎返屋企做
佢班人拎2皮幾人工唔撚洗做?

六七十年代警黑一家就算已經係事實，佢地之間嘅交易都係櫃底搞掂。
hi你今日？黑社會公開湊旗比察人！

警察番工, 要比街外人屌老母

你番工, 洗唔洗比街外人屌老母呀??

知唔知日日比人屌老母 幾大壓力呀??